你地約條女幾多次出街先起埋一齊??

正常都係10次以下??
太耐會變FD ZONE? 想知下

一次都冇 直接黎

不要暗戀。。。

第二次見面一齊左

第三次

連出街機會都冇

其實唔一定，可以約一兩次就一齊，又可以做fd做左成年先一齊

第一次出拖手
第二次出kiss
第三次出過夜中出埋

恭喜

3-4

0次
網戀

我就第4次

有女仔約我行街，但我無應承，有啲後悔

近排都有同樣問題 上網識咗個女仔出嚟見過幾次 平時生活圈子唔會見到面

拖太耐先進瑋步又怕會慢慢冇咗嗰種感覺 但太快一齊又怕對方唔知會唔會接受唔到...

加油

我都係
約兩三次就表白係咪衰硬

我都諗緊同個男仔出左幾次街 佢(明戀我)一直都有問我對佢睇法 但太快應承又好似好cheap咁

佢係咪毒撚
如果係嘅話盲唔好玩弄毒撚嘅感情啦....

利申: 一個鐘前畀人拒絕咗

最緊要係你有冇feel先

第4次，但我好怕個女仔會覺得太快

關鍵唔在於認識幾耐而交住，而係你地係一齊既時候相處舒服，即使你地只認識一兩個月、只見過幾次面，但只要雙方都做好溝通、尊重、誠實、信任同埋有一顆感恩的心，在關係中見到希望，咁哩個人值得你用生命珍惜。

有d人一齊好耐，睇落似會白頭到老，會突然改變所有相別陌路。有d人很快相愛，睇落唔會長久既時候，點知行下行下就一世。
所以我覺得無論相識日子唔長，只要大家有共同價值觀、生活理念同生活模式相近，相處唔覺得攰時，重要係有一個感恩能與他或她一起的心。

More

建議你唔好拖 我就係拖太耐跟住就收左皮

有講過自己食女啲嘢算唔算毒撚個樣係幾毒

有啊 所以先應約，幾次出街都佢俾 我窮學生冇咩錢 又唔係幾好意思要人請咁，窮撚睇嚟唔岩拍拖

Friend zone ed ?

有feel 就去馬啦

我拖左3個月先同佢講 岀左起碼4 5次街
但我同佢講果陣佢就話覺得淡左 已經無咁中意我 跟住點補救都救唔返 依家連fd都做唔返
成件事真係我自己on9 依家諗返仲覺得好痛

黎梗同個男仔第4次見
不過我都唔敢抱咁大希望會係埋一齊

食屎就有佢份,至憎呢種人

利申:我認我妒忌

個樣幾毒都食到女 我唔信

係咪以快打慢比較好？上網識，傾左一個月，前幾日約左出黎見面，覺得對方幾好，想再進一步發展下。
如果第2次見就有少少身體接觸會唔會嚇親人例如搭膊頭

三個月 起碼十次

有機會可以試下既 如果太過突兀就唔好

第一次出拖手加kiss
第二次出上樓扑埋

大家點睇我傾左2個月 日日都有傾計 都傾唔少 有表示過想見佢 佢都唔約我 仲話而家唔好成日岀街
利申 絲

睇緣分啦，我宜家個男朋友真係識左成年先一齊，仲要係本來好熟果種，久而久之發現對方嘅吸引力就會有感覺

愈拖得耐
愈難一齊

通常第一次出街扑完，d 女就自己會問你一唔一齊啦

第一次已經一齊咗
拍咗幾年

係咪一定要出過街先可以一齊

聽講有feel三次已經夠

唔一定係出街
係要相處過先會感受多啲
例如返工認識既、玩活動遇到既、朋友既朋友出過黎有見面呢啲
齋傾偈就一齊我諗真係得soulmate呢個情況先做到

同ex第一次出街就一齊

點解可以咁勁？點做到？有冇攻略？

唔算係，正常開朗女仔。想搭膊頭試下水溫

太耐真係會friend zone, 無咗火花。

約果時第一次睇岩就埋牙啦
仲同你談情咩

出得黎佢就預咗

著住校服就多口問下幾歲先

一樣

我地係差唔多日日見，其實開頭我已經對佢有feel，但係又同左另一個男仔一齊，之後一直keep住fd同少少鐘意，當中都有好多曖昧同埋大家好合拍嘅時候，佢後來都發覺自己鐘意我，所以係我同ex分手之後就好快一齊左。

約都約唔到

你前度咁大方既 接受到自已女友同其他人曖昧

第五次之後

成班仆街吊撚高黎賣

你柒啫

其實初頭我同ex關係好好，所以只係因為大家平時會見，所以保持朋友關係，係後來同ex有過冷靜期，而佢又有一排無搵我，導致感情變淡左。ex當然唔知道呢件事，但係我意識到邊個對我好d，加上同ex一直嘅問題都解決唔到，所以先選擇分手。

好撚記得有條友主動add我做fd，傾下傾下似係搵我zip時間，我到最後已讀不回佢 算啦我唔會再想識女人，個個吊到高一高

係阿我柒阿，得未

認同第一第二點, 唔認同第三

SAME

絲打邊間教會

我第一次就扑咗

出左5次街 行埋山都未一齊到
但佢仲keep住約同每日wtsapp

而家男友第三次見一齊

我而家都係咁

完全冇交集，上網識

想問下你 有咩原因要令個男拖咁耐

兵你都做唔到啦，柒頭

我識左一星期到 岩岩第一次出街 幾好傾幾夾
打算5次以上先追求啦 你要比到信心佢

次次出街都係對方約 諗緊我好唔好主動約一次

如果個女仔同你出咁多次街 其實點都一定有好感

但點解你唔同佢表白？

1次